[   {
        "pregunta":"¿Qué tipo de operaciones puedo hacer en Actio Capital?",
        "respuesta":"Puede realizar consultas de sus cuentas, tarjetas de crédito y préstamos, transferencias a sus cuentas, cuentas de Actio Capital y a otros bancos, pagar sus tarjetas de crédito y la de terceros así como pagar sus préstamos, pagar servicios y hacer recargas telefónicas. También puede gestionar sus productos asociados con el banco y realizar solicitudes de citas, referencias bancarias, chequeras y tajeta de seguridad."
    },
    {
        "pregunta":" ¿Cuánto tiempo tardan las transferencias a cuentas del mismo titular y a terceros, en otros bancos?",
        "respuesta":"Si realizas tus movimientos antes de las 10:00 a.m., se harán efectivas el mismo día, (ciertas condiciones aplican). Actio Capital no se hace responsable del tiempo que tarde el otro banco en ejecutar estas operaciones."
    },
    {
        "pregunta":"¿Cuánto tiempo tardan los pagos de tarjetas de crédito del mismo titular y de terceros en otros bancos?",
        "respuesta":"Si realizas tus movimientos antes de las 10:00 a.m., se harán efectivas el mismo día, (ciertas condiciones aplican). Actio Capital no se hace responsable del tiempo que tarde el otro banco en ejecutar estas operaciones."
    },
    {
        "pregunta":"¿Cuánto tiempo tardan en reflejarse los pagos CANTV y cuál es el horario para realizar esta operación?",
        "respuesta":"La operación es en línea y los abonos o cargos se reflejan de inmediato en las respectivas cuentas. Según los parámetros estipulados por CANTV."
    },
    {
        "pregunta":"¿Qué condiciones aplican para la cancelación de una tarjeta de crédito?",
        "respuesta":"Una vez que confirmes la cancelación de tu tarjeta de crédito a través de Actio Capital, se anulará la tarjeta y no podrás utilizarla hasta que esta sea reactivada."
    },
    {
        "pregunta":"pregunta BICENTENARIO",
        "respuesta":"0175"
    },
    {
        "pregunta":"pregunta CARONI, C.A. pregunta UNIVERSAL",
        "respuesta":"0128"
    },
    {
        "pregunta":"pregunta DE DESARROLLO DEL MICROEMPRESARIO",
        "respuesta":"0164"
    },
    {
        "pregunta":"pregunta DE VENEZUELA S.A.I.C.A.",
        "respuesta":"0102"
    },
    {
        "pregunta":"pregunta DEL CARIBE, C.A.",
        "respuesta":"0114"
    },
    {
        "pregunta":"pregunta DEL PUEBLO SOBERANO, C.A.",
        "respuesta":"0149"
    },
    {
        "pregunta":"pregunta DEL TESORO",
        "respuesta":"0163"
    },
    {
        "pregunta":"pregunta ESPIRITO SANTO, S.A.",
        "respuesta":"0176"
    },
    {
        "pregunta":"pregunta EXTERIOR, C.A.",
        "respuesta":"0115"
    },
    {
        "pregunta":"pregunta INDUSTRIAL DE VENEZUELA.",
        "respuesta":"0003"
    },
    {
        "pregunta":"pregunta INTERNACIONAL DE DESARROLLO, C.A.",
        "respuesta":"0173"
    },
    {
        "pregunta":"pregunta MERCANTIL, C.A.",
        "respuesta":"0105"
    },
    {
        "pregunta":"BNC pregunta NACIONAL DE CREDITO",
        "respuesta":"0191"
    },
    {
        "pregunta":"BOD pregunta OCCIDENTAL DE DESCUENTO",
        "respuesta":"0116"
    },
    {
        "pregunta":"pregunta PLAZA",
        "respuesta":"0138"
    },
    {
        "pregunta":"pregunta PROVINCIAL BBVA",
        "respuesta":"0108"
    },
    {
        "pregunta":"pregunta VENEZOLANO DE CREDITO, S.A.",
        "respuesta":"0104"
    },
    {
        "pregunta":"BANCRECER S.A. pregunta DE DESARROLLO",
        "respuesta":"0168"
    },
    {
        "pregunta":"BANESCO pregunta UNIVERSAL",
        "respuesta":"0134"
    },
    {
        "pregunta":"BANFANB",
        "respuesta":"0177"
    },
    {
        "pregunta":"BANGENTE",
        "respuesta":"0146"
    },
    {
        "pregunta":"BANPLUS pregunta COMERCIAL, C.A",
        "respuesta":"0174"
    },
    {
        "pregunta":"CITIBANK",
        "respuesta":"0190"
    },
    {
        "pregunta":"CORP BANCA.",
        "respuesta":"0121"
    },
    {
        "pregunta":"DELSUR pregunta UNIVERSAL",
        "respuesta":"0157"
    },
    {
        "pregunta":"BFC pregunta FONDO COMÚN",
        "respuesta":"0151"
    },
    {
        "pregunta":"INSTITUTO MUNICIPAL DE CRÉDITO POPULAR",
        "respuesta":"0601"
    },
    {
        "pregunta":"MIpregunta pregunta DE DESARROLLO, C.A.",
        "respuesta":"0169"
    },
    {
        "pregunta":"SOFITASA",
        "respuesta":"0137"
    }
]